支持白禮頓護級成功2019/2020

上季僅僅留得低，今年換左領隊希望好d

新比利時兵

🕊️ | Brighton have announced the signing of Genk winger Leandro Trossard.

The 24-year-old Belgian registered 14 goals and seven assists in the Jupiler League/play-offs last season.

撐

Push

被譽爲新夏薩特的托沙特（Leandro Trossard）是白禮頓今年從樸茨茅夫簽下馬特奇勒之後第二個購買的球員。

他的1500萬英鎊轉會費在球會的歷史上第二，僅次於1700萬英鎊的伊朗翼鋒查漢巴克殊。

新夏神

Graham Potter

「夏沙特控法似我」 白禮頓新援自信爆棚 霸氣盡顯

睇落knocky走得岩
中場出mooy+gross+stephens/bissouma+propper
jahan/march/locadia/trossard一場出得一個正選
真係排排坐
不過真係想佢係英超發光發熱
唔知仲有無機會又真係好難吸引到英超買家

《jahan/march/locadia/trossard一場出得一個正選》

應該唔會掛

Anyone

哇查查

咁不如放走March

支持查查既師兄弟歸位啦

以往都有不少例子係登陸英超首季踢到屎咁 第二季可以發光發熱啊

我撐你Andone

撐埋jahan?

查查不怕死 但憑傲氣！
絕未變水貨 今季要起飛！！

知你起腳了便要扯旗 沒有骨氣只會變飛機
查查不怕死 又狂入你 不會失去血性和品味

金靴伊朗卻沒有入球 但你讚佢靚仔
很想偷呃拐騙的勾引 完了事便懷孕
然後便扭你 扭你再cup你你怕未
讓強敵跟我講恭喜 放棄是與非 與海鷗在一起

金絲雀失分

march打wing back
點解唔出bernando
mooy trossard岩岩黎坐住先，應該好快會擔正

我覺得呢個3中堅陣會好失敗

無撚柒野呀 連後備都無

og

贏住一粒先

10點場4場波得一球og

andone>locadia

mooy,trossard都未出
好大競爭

好波
估唔到run得幾順

Potter有料

March打呢個位又真係利用到佢長處

上季打翼出咁多真係

查查，醫師sell得

你有份asssist

上季既4大翼鋒咁快剩番孖廚
仲要係打翼衛先有得出
如果變番4後陣實出番比拿度

查查生日 請祝福

生日快樂

第一場已經作客拎三分

如果之後查查騰飛埋護級無憂了

尋日發夢喺香港見到查查 追住佢點知搵唔到

瘋狂fans

屈dee
一齊去接查查機

依家香港點接 客運大樓都入唔到啦

邊度有得買白禮頓波衫

聽天由命 可能到時香港立左國

天祐香港

查查正式收皮

連續兩場連後備都無
Potter你個仆街

頭先嗰球詐糊係邊個入？

Burn 唔撚掂喎

Trossard

明明potter係瑞典教波個時就係靠查查國家隊隊友 葛度斯carry
點解唔比機會查查

要競爭先好

競到佢連名單都入唔到似已經爭輸左

Trossard 都幾勁

UP左1個GRADE

掉返轉嘅仲多

1勝1和得4分

暫時排第5

歐霸杯都有得踢

查查復出既話就不得了

Maupay 可能有正選

a10次次踢正選都
真係罪人

其實點解係都要打呢個陣
出番4後防 bernando>march
mooy>burn. 唔好咩
burn又唔係勁

比查查踢返啦

At ground level you can’t see it totally but you always worry when there is a forward trying to go over the top of the ball to protect the ball but at the same time there is a defender’s leg there.
“We can’t defend that type of challenge.
“Florin didn’t mean to do it but still it’s not a good challenge.
“Apologies to Southampton. Luckily they didn’t get anybody injured.
“I think the goal is disallowed for offside. If it’s offside, its offside.”
Asked whether he had spoken to Andoneafter the match, Potter said: “He knows it was a bad challenge. He has apologised, he didn’t mean to do it.
“At the same time, it was one of those actions which is not good and he is honest enough to know that.”

遲d出Adam Webster

bernando 長毛

A10攞紅牌既導火線

屈dee有無入場睇查查

yes

對香港有助攻了

復甦了

波特你睇到未呀
查查助攻的確係好極
飲勝

yes對香港都踢得咁好
番英超實屌打

alzate勁過march
坐穩正選吧